男仔係咪冇可能會只係追一個女仔

漁翁撒網係咪變左常態
係咪冇可能淨係會同一個女仔傾計

搵工都唔會剩係見一份工

打飛機會唔會只睇一個女優？

女人鍾意放長線
男人唔搵多幾條線
點知收到最後條線有冇正果

精闢

你都唔會隻係比一個男仔追

梗係大包圍，好似買6合彩咁

同一個女仔傾計＝只追一個女仔？🤔

女仔都比幾個男仔追

老實講句, 追一個已經夠煩夠晒心機啦, 兩個真係咪搞我

更加唔好講, 十個認識我既女仔九個連朋友都稱唔上

其實點算叫做追一個女仔呢？不斷傾計約出嚟？

追一個真係好勞心勞力

做得大包圍嘅多數都係狗公

女仔係咪冇可能淨係畀一個男仔溝

同問
定係要d小禮物
送下翻屋企先算

女仔都唔只釣住一個男仔啦

個人認為追女仔係唔能夠做到成隻狗咁，全盤心機係晒條女到
而點樣可以做到若即若離？搵多條女媾下就可以分心

睇人啦.毒L通常專一啲

我自己覺得兩個人可唔可以喺一齊其實喺初頭嘅交流就決定到，如果啱傾、肯出嚟見面，咁機會都大

但如果女仔唔鍾意你，繼續搵對方、加送禮物都唔會成功有冇巴打分享下經驗

感動佢😅

因為係交友app傾計都會係漁翁撒網？

只追一個女仔嘅男人

女人唔中意

True

專注一個係狗
撒網又係狗
唔溝女又係狗

利伸: 非潮文
我可以答你
我26歲開始追女仔
到依加38歲，12年間追過7個女仔
每一個都係所謂「專一」咁追，慢慢做朋友開始
追既期間除左目標之外我唔會理其他女仔
你可以計到每個女仔平均都追1年以上
結果?得個吉重係A0

早年有連登仔討論過呢個問題，話一次只追一個女仔既男人係唔係就係專一，我果陣諗住係，因為我真係咁諗
果陣連登仔笑我鬧我，但依加諗翻，佢地其實講得好撚啱!
我依加用返同樣說話來屌鳩樓主

你無答應過做對方女友，你同佢無Relationship
憑咩要求對方「專一」???
你地唔係男女朋友關係，對方漁翁撒網絕對合情合理合法
同時媾幾多件都唔撚關你事啦On9
你係介意果條仔漁翁撒網就主動d 追條仔返來，明正言順做正室斷佢其他後路，如果唔係就過主啦

38歲都a0
我見到我嘅未來

冇可能

本身都夠忙 溝一個已經上限

同一時間淨係會追一個女仔

不過永遠冇人會珍惜

12年追7個都係單身？
你有冇諗你既問題根本唔係同一時間追幾多個女仔

世上所有任何問題都唔會只係單一原因
連登仔女來來去都係your face your fate /你性格有問題呢2句，而實際上，感情問題複雜，變數極多
我當年家庭環境問題又有、工作問題又有，自己性格問題、社交圈子問題又的確係有
係度討論亦落去意思不大，對樓主既疑問無幫助

我想Focus 既係，我追某一二個女仔果陣，同時推左同錯失左其他機會
事後聽返友人講原來某某對我有意思，果陣我其實有feel 到，但我追緊另一個女仔，所以我無理佢miss 左，後來想再追返已經太遲(已有男友，後尾結埋婚)

樓主會出咁既post 出來叫春介意某男生漁翁撒網
明顯佢本來對某個男生有意思，但又發現對方有同其他女性有交流所以唔高興
我純粹想以我自己經驗想同D 忠厚老實既巴打同埋樓主講
唔係話叫你花心一腳踏幾船或容忍身邊男友四圍撩
只係唔好俾坊間果D 無謂既on9價值觀限制自己
單身未有Relationship 果陣大家對對方都無責任的
對追求者寬容d，俾多d 機會自己，等於俾多d 機會人地
否則好易錯過機會，到第日後悔既係自己

我明阿 我中學時期同你一樣

咁你而家38歲仲有冇放棄追女仔？

巴打依個教訓承受咗好多痛苦先得到
利申 用情最深先最容易受傷
男人係應該漁翁撒網
當你真心嘅時候啲女係唔會珍惜
橫掂佢哋都係玩厭咗先搵毒撚埋單

覺得同時同幾個人wts好攰

投資涉及風險
All in 1隻隨時仆街返唔到身

個男仔淨溝你一個 你係咪一定受溝先

希哥個啲有錢又靚仔咪會

睇人 不過少 或者可能有咁對你但你都睇唔上眼

少之有少
但咁都俾你知 證明佢唔多想溝你

係掛 我係鍾意嗰個先追嗰個 所以同時間鍾意幾個就會幾個都試下傾計 但係幾乎無發生過呢啲情況 咁耐以嚟我同一時間內都只係會鍾意一個人

我就係剩係會鍾意一個女仔
所以次次都唔會有結果

對條女好又點
條女都唔一定冧你除非你好彩
反而嗰啲對條女唔嗲唔吊嗰啲就可以溝到女
男仔嘅真心、專一、處對女仔嚟講一啲價值都冇
好似下面嗰單咁
連登仔冇可能唔知
Cuson對佢條女咁好一樣要比人帽

【我的港女老婆】作者疑戴綠帽網民神速起底 女主角Caca急刪Page

所以對女仔真係唔使太上心
唔係話叫你打女仔逼佢去做雞嗰啲
而係要令佢囉囉攣而唔係搞到自己囉囉攣

【做「兵」十年】女神：他不是男朋友 比男朋友更親更重要

呢個壞習慣要戒咗佢
我自己都戒緊
肯戒就一定有進步嘅

On9

女仔都唔會淨係比一個男仔追啦

冇可能呀 我鐘意一個一個 免得自己太煩

同一時間邊有可能鍾意兩個人😂

我唔會
係鐘意佢一個就一個
不過下下都係咁
你當人係寶
人當你係草
好攰

無放棄，但灰心Hea 左就一定有
由其係香港上年今年環境咁
其實有時有少少慶幸自己無老婆仔女
身邊d 朋友全部煩緊移民/送仔女去邊

仲未放棄點解要咁堅持？
單身好差咩

好簡單，

大家commit 前，
女既有權組軍隊，擁千兵萬馬
自然男既亦有權向不同有感覺既對象試水溫，唔存在專唔專一既概念

只有大家commit 交往後，專一呢樣野先適用

當然，對於大部份女仔黎講，就當然想提倡男仔追求時只追一個啦，因為佢地係既得利益者

你先on9

女人係唔會鐘意比自己價值低既伴侣
垂手可得既野無人會要

男人=狗

你做番自己野 適當關心已經好夠
拍到拖先日日分分秒秒whatsapp都唔遲啦

有 我試緊

有，我就係個個蠢撚

點會冇，但有依類男仔時
通常都會被派好人卡

人性

係，但係我都唔會特登譴責果啲漁翁撒網嘅人
啲女年中都拒絕過唔少男人啦
如果所有男人下下淨係追一個嘅話冇人拍到拖㗎啦

呢個真心最低能
唔係話你
係話你句嘢
童話故事黎
唔好亂信
鍾唔鍾意有時真係睇好唔好彩
鍾意你你on99摺紙飛機比佢佢都可以好lum

記得幾年前ocamp
有個女仔玩city hunt扭親腳
隔離組個男仔自動請纓咩住個女仔行過幾個山頭
然後。。。
個女仔出camp同左個組爸一齊
個男仔比人笑係暖爐

勿相認thx

有時唔好話漁翁撒網
人就得男女 朋友都係得男女
同時搵女仔傾偈好平常

你喜歡就好
你未同條女一齊之前就對佢咁專一
其實辛苦嘅係自己

唔好睇到啲女咁重要
你都有得揀的

唉 慘
唔揹又唔係 揹左又比人背後笑
人類真醜陋

可能我嘅問題係價值太低
又一野畀哂人睇底牌

有時係自己性格係咁

女人係靠相處産生吸引，唔係靠追。

Jupas都有20個choices

咁無啦好少機會同佢相處

你先做返個正常人再去識女。

咁似我識得嘅人，我喺咪識得你

一定追到咩 追唔到咪要追第2個

作為一個女仔，我會覺得
如果佢一下子追好多個，即使對佢有feel想開始，
都會遲疑，因為我喺佢心目中只係咁多個女仔嘅其中之一，無特別吸引佢嘅地方，純粹邊個應承佢佢就會同邊個一齊

有啲人覺得單對單食飯，傾計傾密啲已經係
(尤其少拍拖，少異性朋友嗰啲人)

我覺得真係示埋愛/叫對方同自己拍拖先算係

因為追唔追到同你本身追緊幾多個冇關

起碼互認左關係先啦，呢排先明，單對單約會都可以只係普通朋友，或者朋友都唔係

其實我都唔明點解單對單就係約會...
我就算普通frd都會間中食下飯

咁我覺得一個人結識唔同異性，食飯傾計其實好fair, 男女都係
但如果對方係對幾個異性都表示好感，個個都問拍唔拍拖/個個都唔拒絕
咁呢啲就算啦

同意

唔係男女朋友又想人專一，邊有咁著數

睇嚟我係前者

咁如果單對單食飯約出嚟睇戲都唔算追女仔，點先算呢

冇表示好感都只係正常社交啦大佬
有冇講話掛住佢呀？好想見佢嗰啲呀？

真

睇下咩心態
當玩嘅咪usb
認真嘅咪屌厭再玩

其實男人係重視效率既生物
當你計過追一個女仔成功率得50% 當然唔可以將所有雞蛋放係同一個籃

追一個就會變兵
其實又唔叫撒網既
或者咁講 要keep住有女仔fd 如果唔係就會變地底泥

唔會，我淨係追我老婆

所以幾時都話唔好等人追 女仔想幸福 要自己mark住自己鐘意嗰個

就係咁識捉呢啲心態先食得住個女仔

me

絕對覺得係

專一地追一個失敗左既連個天都唔會可憐你。。。現實就係咁仆街你錦記

我只會同一時間追一個

呢個要睇你自己嘅條件，同埋對方條件

啲女都唔係淨受一個溝啦 講經咩
佢地都同時受幾條仔date揀岩個個
仆街啲唔岩個啲繼續做兵添啦